中超女球迷被保安圍毆 唔除衫唔准走

周四中超聯賽，天津權健作客江蘇蘇寧以0:1落敗，客隊球迷輸波失望之餘，賽後更慘被保安圍毆。據微博「天津權健助威團」發佈的圖文，多名權健球迷在事件中受傷。

有網民指，事發原因是江蘇主場的保安人員，要求權健球迷脫掉身上球衣才可離開，但是不少女球迷都沒有準備可更換的衣服，因而遭到保安阻撓，以及勒令脫衣，繼而爆發衝突。

不過現場保安人員則另有說法，表示在比賽之前，南京奧體中心安保方面已經與權健球迷代表溝通，並就離場穿著服裝達成一致竟見，賽後基本上所有客隊球迷都脫掉權健球衣離場，只有為數十多名球迷不聽從指示，情緒激動並向保安揮拳，要現場人員將他們隔離。

日本av都無咁既情節

CLS

又有新題材

輸左波波迷做軍妓都好正常喎

睇波著衫都要管, 下次唔著T-BACK離場要俾主場輪姦.

果然有電子支付地方特別先進

淨係睇過套同人鬥波俾人數，之後埋牙，兩條女著日本隊波衫

共享女球迷

比錢咁方便，即場買件主隊波衫咪唔會比人打

唔買要畀人打就係好先進既消售手法, 果然用支付寶好先進, 希望香港可以學下, 唔買就打

原來保安係主隊一份子，上次就衝入更衣室打人

垃圾中超

好想睇

btw咁既post都上到熱門

敗軍球迷夫目前犯